唔夠薑既咁多位，星期日，點都要出。

自認都係一個唔夠薑去前線衝既人，612見住咁多人為香港而戰，不論係學生、有家室、冇家室既咁多位，係時候借尼次合法既機會，話比政府知有幾多人想撤回、幾多人反對。
每個去既人帶多一個朋友，人數就可以翻倍
你，仲係屋企做鍵盤戰士？父親節就為尼一代、下一代出一分力。
6.16 不見不散

yes
星期日見!!!!!